［有圖］朋友屋企出面有舊咁既野 有冇人知係乜黎

朋友send 比我叫我問下係咩黎
頭先叫左佢call漁農處

你朋友對眼有問題定係佢嘅知識範圍唔夠廣闊. . .

呢種天氣係有好多飛蛾

嘩，咁多隻草猛係到開演唱會

d甲由好撚大隻

咁都要問……擺明甲由來

呢d壁虎係好野黎架

菠蘿黎

蝗？

曱甴

呢種蝴蝶好罕見 快啲捉哂佢地入屋先

依加啲蟻食咩大 食到咁那大隻

咁都要問
番去讀小學啦

嘩 蜈蚣都識築巢

屌你
咩狗黎咁撚q

蝗巢

免費燕窩 正!
拿拿林拎番入屋唔好益人

屌 d答案應有盡有

係牆生存既飛魚第一次見

認真答你
我唔知

個窗污糟惹烏蠅囉

call漁農署啦

奇美拉蟻

大笨象爬窗真係好打耳

魚都有翼

有蜜糖

打比漁農做乜

係火星生物黎架
打比NASA

渡渡鳥

I think his dog has autism.

蝗蟲囉要問嫁咩

嘩屌你老母咁撚大隻野豬

蜘蛛仔織左個網啫

屌你老味點解你會生咗對翼出黎

中國人打到嚟喇

嵌合蟻, 係最大殺傷力既蟻

紅火蟻黎 比佢咬到會好痛

唔係呢隻
普通子彈蟻咋

甲由黎

呢啲叫飛蟻，會好快搞到成屋都係，建議馬上用蜜糖水淋濕佢再鏟走佢

燕子黎

笑死

乳鴿黎呀！成班都唔識食

識飛既流浪貓 試下開罐罐

diu 創作力量同幻想

比佢咬一下會變蜘蛛俠
你朋友就好啦

明顯係螢火蟲啦

變形金剛黎 你叫佢變身

Batman

國安嘅無人機黎

食得唔好哂

自來峰 好野黎

蝙蝠黎

大家睇清楚
呢隻係叫奇美拉異種 前蜂後蝶 顯然係有人故意培育出嚟 好可能係你朋友屋企人 此物奇毒非常 須用人血喂養 樓主小心啲

甲蟲呀 日本人小朋友好中意捉佢地對打 好好玩

我上次窗外見到冇理
點知長大左變左咁樣 仲追住針我

我朋友黎 唔關我事
聽佢講整走左喇

貓都識爬窗！

邊撚到有野呀成班on9

我想問下呢套野叫咩名 唔記得左，好血腥好變態，想睇多次

火星異種

Thx

正皮係俾咁多位巴打嘅

中国人？

蚊滋仔啫，冇咩野嘅

做咩窗度咁多人埋伏 死變態

準備精靈球

招財蜂

唔要可唔可以畀我收養
想養金魚好耐

隻野係你朋友？